我女友野蠻還是我自私??

我女友星期五約左朋友去唱k. 佢好耐無同fd去玩, 所以我都好支持佢去. 但當我同佢講我會約朋友返大陸時, 佢就好大反應..

對話內容如下, 請各位o黎評一評理.

Steven 說:
返到公司了.
ivy 說:
行左去邊
Steven 說:
機鋪咋.
Steven 說:
無乜特別.
ivy 說:
好啦
Steven 說:
肥仔等人約我聽日下午上大陸啊.
ivy 說:
上大陸?????
Steven 說:
係呀. 佢地話想上去食平價海鮮.
ivy 說:

Steven 說:
點解 呀?
ivy 說:
上大陸....
Steven 說:
妳唔想我上嗎?
ivy 說:
驚驚
Steven 說:
一班人上去, 有乜好驚喎.
ivy 說:
你而家成日上大陸
ivy 說:
但唔係同我bor...同fd....
Steven 說:
我都有跟妳上啦.
Steven 說:
邊有成日上喎?
ivy 說:
呢排好少...
ivy 說:
多數同fd上
Steven 說:
上次同eric都同妳一齊上啦..
ivy 說:
本來都係你同佢上,只係我跟埋去啫
Steven 說:
o甘妳今次都可以一齊上去架. 我無所謂.
ivy 說:
你明知我有野做,點去呀,次次都係我有野做時去
ivy 說:
唉....我都要多d搵下fd先得
Steven 說:
係星期六日朋友先得閒上啊..
Steven 說:
o甘o岩妳有野做, 有乜辦法啫?!
ivy 說:

Steven 說:
我都唔知點解妳要 ?
ivy 說:
無野..
Steven 說:
今年同妳去長隆, 東門都好多次啦.. 妳仲話我只係同fd去唔同妳去...
Steven 說:
唉.. 好唔開心呀.. 點解妳會o甘架? 我同朋友去行街都唔得??
ivy 說:
無呀...我都約下fd先得
Steven 說:
妳星期六唔係話去唱k咩? o甘我咪話同朋友去街o羅, 有乜問題先???
Steven 說:
點解妳而家o甘大反應???
ivy 說:
咪話無law
ivy 說:
大反應個係你wor..
Steven 說:
係妳呀!!!!!
ivy 說:
我講下係咪唔比
ivy 說:
唔想再講啦.
Steven 說:
"上大陸?????"----呢個回應都已經好大反應啦!
Steven 說:
"唉....我都要多d搵下fd先得"---呢個又係報復心理..
Steven 說:
無得唔再講, 妳要認錯!
ivy 說:
我唔想再同你拗...
ivy 說:
唔想講
Steven 說:
我想同妳講清講楚, 無可能o甘野蠻!!
Steven 說:
無得唔想講
Steven 說:
唔係同妳拗

系丫

你女友驚你上去揾食。。。

"唉....我都要多d搵下fd先得"
依句唔同語氣可以完全唔同詮釋
1. 唔抵得你放得太少時間喺佢度, 等你緊張佢
2. 覺得唔想太倚賴你, 想獨立D, 唔想增加你壓力

人生苦短, 用少少時間買D嘢氹返佢啦

姐係唔信我

總之係佢野蠻

你女朋友野蠻
講完
男人唔該比返少少尊嚴自己

去得支那玩嘅都係戇鳩

送中 你錯

上連登搵一班a0問愛情問題
Btw 喺愛情路上，返大陸同落clubbing 都係禁忌啦，係去都要同埋另一伴去
喺層面上，屌你咩仲話連登仔，仲返大陸消費，有無骨氣架。一日到黑反共，假期就返去探魚，平時就淘寶

你自私
你而家仲夠膽番大陸即係無發過夢啦
快啲放生你女朋友
此post已完

成件事 系你錯

太多字 唔想睇

假膠垃圾post咪撚開啦，扮自爆同一個人講嘢都要開多個人名

上去叫雞，女友更係驚啦

成堆男人番大陸 食完海鮮之後大把野玩啦